有無人一聽到鬧鐘響要起身番工就會大叫一聲屌你老母

屌又要返工

呢到有一個

係自己嘅寫照

起身番工啦

慘得過我日日都早過個鬧鐘兩分鐘起身,仲要成晚成下又瞓下淨係得放假嗰日先瞓得安安落落
ps.計劃咗半年後或者內轉行

係唉。。屌你老尾臭閪

好撚慘

我會成個人好掹，好似啲絕症病人接受唔到現實咁

屌終於收工

咁晏？返中更啊？

peak season全公司ot